六點鐘德福食KFC個短髮絲打

想識你可以嗎？

走開啦

毒撚

你好撚多暗瘡

死開啦 臭毒撚

唔得

可以呀
留低你嘅電話

我警告你咪搞我條女呀

如果唔係一拳打瓜你

有腹肌都冇用

可以

頭先諗住你直接問我都會受，點知你開po問，我最睇唔起你呢啲人

來遠見你有上連登 希望你睇到呢個post啦

你好撚惡心
我見到你都唔撚想食

比五個理由我

死痴漢

你想識我老婆？

點會影人相咁痴線

死開拉DIU

你係未坐係邊邊位果張台果帶眼鏡果個？
我其實都留意左你好內 但係我怕醜唔敢坐咁近你
所以先坐左咁遠 我而家係噴水池到坐緊
如果你睇到我嘅回覆 你過黎搵我呀
不見不散

用藍絲b哥哥啲歌詞做名 我接受唔到囉 唔好再j我啦垃圾

你而家唔痴線咩?

我改果時都唔知佢係藍絲 對佢好失望

唔係 同埋我走左啦

tg hugo1991

咪撚搞我sp